［即時］有狗！ 全世界返屋企！！

太子full gear 狗！

散水

推

push
be water呀

Push

散

今日完成必達使命 夠鐘訓醒睇獅子王 咪再發夢啦 呢幾日慢 慢 發 發過發達！

大堆防暴狗由旺角狗屋前進緊去尖咀, 小心, 快走

有冇手足去太子狗屋 玩火燒後欄

散la

即刻散！！！即刻散！！！即刻散！！！即刻散！！！

琴日馬鞍山都夠膽死開槍
今日旺角一定重駐！！！
今日係撚狗！
撚完好走啦！

走啊 唔好圍啦 日日做死城好過啦

走呀 夠鐘啦
今晚唔好流血呀！
太子旺角勁多狗

番屋企拉 去食個宵夜

走啦，be water!

整爛左狗車就好走啦
今日夠啦

休息是為了走更長嘅路！！！

be water ah

走啦，水無常形，兵無常態